借美國選舉廣告呼籲： 記得聽日投票

聽日記得投票

後生仔記得投票
仲要叫埋屋企人去

【好多人唔知】【請幫手廣傳】記住，聽日區議會係一人有三票

麻煩連登以外幫手文宣，
以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

急傳開去!!!

提醒啲籃絲 美國立了<<香港民主人權法案>> 如香港人做了些不民主行為 就如投票不是"泛民" 所有美元資產/基金/債券/股票/保臉/信用咭會被凍結。

急傳開去!!!

1124記得投票

住得近票站既人可以影低全日有幾多人入過票站，再交俾傳真社

香城online玩家大型活動 投票Challenge

個廣告好正!!

1124 星期日去投票!!

USA USAUSA

中撚晒

投票

區選投票比泛民，只有689不同意
建制如果大勝，向國際社會釋放乜野訊息?
盟國仲點支持香港人自治?為香港發聲?
區選都唔表態，點爭取五大訴求既雙普選??

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

【急】請傳給撞區候選人！
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm活動申請不反通知書，先發表就出線有票，遲發表要退選。
撞區表

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、所有民主派議員、及候選人。〔民主派即是所有推動民主，包括本土及泛民〕

光復香港 時代革命

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

哩個ＡＤ好出色
人地係串得有道理

係,感覺有用

正 高質

唔想做奴隸由投票做起

1124全民都投建制派

又係死左膠

Push

1124 早d 去投票呀！票站見~

今日投票要咁做

唔好得把口 有票一定投

投票踢走保皇黨 就係咁簡單